食新地走唔走花生？

走-正評
唔走-負評
利申：正評

M記花生狗也不屌

M記狗也不屌

我個舊user name

一定走

唔知邊鬼個發明新地配花生，完全唔夾

食軟既雪糕配硬花生

一定食左花生先

多花生

識食一定食花生

走醬走花生

走花生不如唔好食

食開多醬多花生走雪糕

一定係多花生

屌
上次見到有個呀媽帶細路去買
整完比你先話要走花生
跟住個m記妹妹咪搵隻"更"同佢整走d花生
點知個小朋友又唔滿意
結果成杯掉左 整過比佢
杯雪糕好可憐 點解個呀媽唔自己食左d花生算

有得整完先話走架咩

依家啲細路真係

識食一定買新地筒然後叫佢攞個杯，佢就會俾個裝水果d杯俾你，新地筒放落個杯到！

花生先係精華
你叫牛腩河會唔會叫人走牛腩

點解唔直接就咁食？